11 哥在千禧年代親口講中國無民主，無自由，無法治

啱啱講，中國無民主，自由，法治，但香港有